instrumental/ post rock band 搵bass

Instrumental/ post rock band 搵bass手
我地有自己band房 有demo可以send比你聽下

我地聽 Russian circles, cloudkicker, sleepmakeswaves, 惘聞 等等
有意可以留telegram / email 慢慢傾

我telegram

喂 真心有興趣喎
不過我無時間夾

Telegram 吹下水都好

有冇咩要求

Telegram 講

sleepmakeswaves, 惘聞

FAPFAPFAPFAP

我有興趣聽
幫你pish下

Explosions in the sky